{
  "Biebertal-Bieber": {
    "Bioabfall TAG": ["heute", "", "", ""],
    "Bioabfall": ["10.08.2021", "24.08.2021", "07.09.2021", "21.09.2021"],
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["16.08.2021", "30.08.2021", "13.09.2021", "27.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "17.08.2021",
      "31.08.2021",
      "14.09.2021",
      "28.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["morgen", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["31.08.2021", "28.09.2021"],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort TAG": [""],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort": ["29.09.2021"]
  },
  "Biebertal-Fellingshausen": {
    "Gelbe Tonne TAG": ["morgen", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["12.08.2021", "26.08.2021", "09.09.2021", "23.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "16.08.2021",
      "30.08.2021",
      "13.09.2021",
      "27.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["morgen", ""],
    "Altpapier": ["18.08.2021", "15.09.2021"],
    "Bioabfall TAG": ["morgen", "", ""],
    "Bioabfall": ["23.08.2021", "06.09.2021", "20.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["morgen", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["30.08.2021", "27.09.2021"]
  },
  "Biebertal-Frankenbach": {
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["12.08.2021", "26.08.2021", "09.09.2021", "23.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "16.08.2021",
      "30.08.2021",
      "13.09.2021",
      "27.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Bioabfall TAG": ["", "", ""],
    "Bioabfall": ["23.08.2021", "06.09.2021", "20.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["30.08.2021", "27.09.2021"]
  },
  "Biebertal-K\u00f6nigsberg": {
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["12.08.2021", "26.08.2021", "09.09.2021", "23.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "16.08.2021",
      "30.08.2021",
      "13.09.2021",
      "27.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Bioabfall TAG": ["", "", ""],
    "Bioabfall": ["23.08.2021", "06.09.2021", "20.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["30.08.2021", "27.09.2021"],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort TAG": [""],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort": ["29.09.2021"]
  },
  "Biebertal-Krumbach": {
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["12.08.2021", "26.08.2021", "09.09.2021", "23.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "16.08.2021",
      "30.08.2021",
      "13.09.2021",
      "27.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Bioabfall TAG": ["", "", ""],
    "Bioabfall": ["23.08.2021", "06.09.2021", "20.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["30.08.2021", "27.09.2021"]
  },
  "Biebertal-Rodheim": {
    "Bioabfall TAG": ["heute", "", "", ""],
    "Bioabfall": ["10.08.2021", "24.08.2021", "07.09.2021", "21.09.2021"],
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["16.08.2021", "30.08.2021", "13.09.2021", "27.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "17.08.2021",
      "31.08.2021",
      "14.09.2021",
      "28.09.2021"
    ],
    "Altpapier TAG": ["", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["31.08.2021", "28.09.2021"]
  },
  "Biebertal-Vetzberg": {
    "Bioabfall TAG": ["heute", "", "", ""],
    "Bioabfall": ["10.08.2021", "24.08.2021", "07.09.2021", "21.09.2021"],
    "Gelbe Tonne TAG": ["", "", "", ""],
    "Gelbe Tonne": ["16.08.2021", "30.08.2021", "13.09.2021", "27.09.2021"],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich TAG": ["", "", "", ""],
    "Restabfall 2-w\u00f6chentlich": [
      "17.08.2021",
      "31.08.2021",
      "14.09.2021",
      "28.09.2021"
    ],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich TAG": ["", ""],
    "Restabfall 4-w\u00f6chentlich": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Altpapier TAG": ["", ""],
    "Altpapier": ["17.08.2021", "14.09.2021"],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort TAG": [""],
    "Mobile Schadstoffsammlung im Ort": ["29.09.2021"]
  }
}
